玉子將軍漢堡無人講，波台已死

sorry咩妹
以為你只食元氣

垃圾

你老母就垃圾

同你一樣咁垃圾想人點講

佢地食二手餐 得番 d 薯條無包

有道理

樓主=玉子
N賓=將軍

你係隻兵咋

請你

俾狗食

好難食

已食

準備食 幾錢